{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017473?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 SG베네치아펜션(신규애견동반,계곡) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。 ただし、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、それによる払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 ご予約のお客様のために、客室ごとに個別バーベキューができ、すべての客室にWi-Fiが提供されます。 6月5日から9月初めまでプールが運営され、広いプールの上にパラソルを設置して夏場の水遊びを楽しめるようにしました。 大型犬の同伴は不可能であり、愛犬同伴の場合、1匹当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 ペンションの前には愛犬が遊べる芝生があり、愛犬シャワー用品や清潔剤などが備えられています。 ペットのストレスを最小限に抑える愛犬ドライルームと運動場もあります。 駐車が可能で、ペンションの前には澄んだ涼しい恋人渓谷があり、水遊びができます。 南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、ザラ島などの周辺観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。ただし、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、それによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用について責任はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についてはどうですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやWi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "ご予約のお客様のために、客室ごとに個別バーベキューができ、すべての客室にWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "6月5日から9月初めまでプールが運営され、広いプールの上にパラソルを設置して夏場の水遊びを楽しめるようにしました。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "大型犬の同伴は不可能であり、愛犬同伴の場合、1匹当たり2万ウォンの追加料金が発生します。ペンションの前には愛犬が遊べる芝生があり、愛犬シャワー用品や清潔剤などが備えられています。ペットのストレスを最小限に抑える愛犬ドライルームと運動場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンションの前には澄んだ涼しい恋人渓谷があり、水遊びができます。南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、ザラ島などの周辺観光地も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 627
    }
}